好失望ig比咁嘅廣告我

條友黐線

笑撚左

我見到呆咗

唔記得打格 sor
不過想紅幫你紅

兩個都真心笑左

後面個個，那來的自信

呢啲廣告

四百幾sell自己

4xx全港都睇到?

夾錢送欣宜上去

係咪bug咋
我有時都會見到a用戶post咗b用戶啲相
總知就個用戶名同幅圖唔係相應㗎啦

係

三萬蚊一晚可以落好多廣告啦